競猜香港人權法案內容

1. 制裁官員名單出爐（中港垃圾官上榜）
2. 制裁內容包括：金融制裁，出入境制裁，凍結資產
3. 2020年前要推雙普選，否則重估香港關係法

仲有一定要制裁埋班狗